【開估】謝振中 陣間4點狗仔說謊會 你覺得會講乜？

射中清真寺：唔完美，可接受，但要改善。

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

我放假冇去美國

光復香港．時代革命

我冇篤灰
我愛祖國

唔好亂咁開門比人查水會錶

水錶